\beginsong{Glade Ompagneurer (Ompagniet)}
\beginverse
For vi er glade Ompagneurer
og vi har den felles tro
om at det beste her i verden er å spille i orkester!
Mens andre små studenter går og leser til eksamen
Ompagneurene vi tenker mest på festen neste dag
VI STÅR alltid foran disken
ja, det er vårt varemerke
vi kan’ke noe for det
vi er GLADE OMPAGNEURER!
SKÅL!
\endverse
\endsong